{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_029010",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25706",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "보령(대천) 해수"
    },
    "text": "海から10秒の距離に位置するオーシャンビューの宿で夕焼けを鑑賞することができます。計37室の客室が提供されており、韓国語のご案内が可能です。朝食兼食事の代わりに焼いた卵、ボウル麺、栄養味のお茶などが提供されます。海に一番近い位置にある浮き輪無制限で利用可能な屋上海展望台があり、追加人数は当日現地にて決済できます。男女同室での宿泊は未成年者には許可されておらず、遅い時間には爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。アメニティや什器が破損したり紛失したりした場合は、管理者にお知らせください。ゴミは分別するよう要請され、客室内では調理が絶対禁止され、ガスコンロの使用も不可能です。駐車場は15台利用でき、マッド広場や噴水広場、コンビニ、韓国料理中華レストラン、薬局などが周辺に位置しています。添付された写真には電気自動車の充電スタンドが設置されており、海特室とブルーオーシャンツイン、VIP特室は最新のパソコンおよびウォシュレット、エアコンが設置されています。また、屋上から海の眺めが楽しめるバーベキュー専用棚や無料でレンタルできる大きな浮き輪もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の客室数はいくつですか？",
            "answer": "計37室の客室が提供されています。"
        },
        {
            "question": "朝食はどのようなメニューが提供されますか？",
            "answer": "焼いた卵、ボウル麺、栄養味のお茶などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "屋上海展望台はどのように利用できますか？",
            "answer": "浮き輪無制限で利用可能です。追加人数は当日現地にて決済できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者は男女同室で宿泊することはできますか？",
            "answer": "未成年者には許可されておらず、男女同室での宿泊はできません。"
        },
        {
            "question": "宿泊者が遅い時間に行ってはいけない行為は何ですか？",
            "answer": "遅い時間には爆竹や高声、放歌、または喧騒な行為は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "アメニティや什器が破損したり紛失したりした場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "管理者にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ゴミはどのように処理すればよいですか？",
            "answer": "ゴミは分別するよう要請されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "客室内では調理が絶対禁止されています。ガスコンロの使用も不可能です。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "マッド広場や噴水広場、コンビニ、韓国料理中華レストラン、薬局などが周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "写真に写っている充電スタンドは何のためのものですか？",
            "answer": "写真に写っているのは電気自動車の充電スタンドです。"
        },
        {
            "question": "どの客室には最新のパソコンやウォシュレット、エアコンが設置されていますか？",
            "answer": "海特室とブルーオーシャンツイン、VIP特室には最新のパソコンやウォシュレット、エアコンが設置されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー専用棚や浮き輪のレンタルは可能ですか？",
            "answer": "はい、屋上から海の眺めが楽しめるバーベキュー専用棚や無料でレンタルできる大きな浮き輪があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 477
    }
}